玩碰碰車啦

一係返去訓
一係升級玩車

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

救中大方法，全面癱瘓

玩車玩車